（肥婆請進）上天都總算對肥婆不薄

因為你地全身都好厚

哈哈哈哈哈[size=6]哈哈哈哈哈哈[size=6]哈哈哈哈哈哈[size=6]哈哈哈哈哈哈[size=6]哈

屌

哈哈哈哈哈哈哈哈哈
就咁 唔撚改啦屌你老味

西餅卷

好波

肥婆成日偷食肉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈